L'Alien arbore deux particularités notables parmi les Boulons : une antenne déformée comme si elle avait été tordue plusieurs fois et un bras constamment fixé en clé à molette, loin de la discrétion des outils traditionnels. Malgré cela, son écran facial affiche un sourire constant et ses diodes oculaires émettent une lumière chaleureuse qui le rend tout de suite sympathique.
